---
title: 粮食列表
author: 终朝采蓝
date: 2022-02-04
category: list
layout: post
lang: zh-Hans
depth: 1
---

{% include table.html %}

#### 声明

本站的宗旨是建立一个大家能永久看弃苍文+自由发言的地方，**所有文章版权归原作者所有**。感谢愿意授权给某蓝的太太们~~ ε٩(๑> ₃ <)۶з

由于年代久远(?)，还是有很多作者没能联系到授权（真的尽力了）... 不得已擅自转载，如有冒犯，请联系某蓝，会立刻删除。

此外还有部分文章是从文包里面发现的，未标明作者，在此以「未知」注明。若有原作者看到这个网站，也请与某蓝联系~ 鞠躬~

目前还在陆续联系作者授权/添加文章中...不定时更新粮仓目录~
